罷搭 vs 跳閘 公投

罷搭
跳閘

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

Why not both
敢跳閘嘅去跳閘
唔敢跳嘅就罷搭

各有各做

揀跳閘既手足可否解釋下
明明有「罷搭」呢個不會送頭選項
點解仲要去跳閘？
送頭只係時間/運氣問題，你始終有一次會被人捉到
而家對家有成個黨鐵，當更警，休班警，藍屍集團mon實跳閘d咁細既野
佢地係做唔到大事 但小事就做到
如果你到呢刻腦海裡仲有「跳閘咁少事，捉到都冇乜野」呢類assumption
咁我想問你地，知唔知問一句良心去左邊都被人拉加扑六下呀！
你地係咪想做第一個因爲跳閘而比人扑頭既人呀？
希望跳閘手足係時候進化，如果唔係比人睇住黎食

唔跳都有美國綠卡

好簡單 因為地鐵真係太方便
同埋唔係個個地方都一程車去到
好多內都唔想駁上駁

世界上有冇咁便宜既野？
杯葛黨鐵又唔肯付出？
係都要一程車？
咁落雨/封站係咪唔駛去遊行？

想知點解大條道理唔罷但一蚊都唔畀 入嚟睇

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

你又知我無
一個鐘返到公司
同兩程車 個半鐘返到公司都差好遠啦
你估個個人都係跳個個咩
進化係需要時間 唔係你講兩句就個個都會做
尤其好多上年紀D既上班族 基本都唔會跳
身體能力係其一
同埋好明題地鐵係香港人生活密不可分既一部份
唔係一時三刻可以割到

冇搭好耐 大圍撚去開既地方多數都有巴士直到